YouTube將可離線觀看！Android或iOS皆適用

▲YouTube預計將推出影片下載功能。（圖／ETtoday資料照）
科技中心／綜合報導
想透過YouTube直接下載嗎？用戶們這樣的夢想即將實現啦！據外媒報導，全球行動版的YouTube App正逐漸加入「推薦下載」的功能，不管是Android或iOS的版本，預計近期就能享受到這樣的新功能。
據外媒《Android Police》報導，未來用戶在行動版的YouTube App主頁會出現「推薦下載」的內容，多是依據用戶觀看影片的喜好去推薦。而在影片播放後，下方除了原先的「喜歡按讚、不喜歡、分享、儲存」四個按鈕外，將會多出一個「下載」的按鈕，讓用戶能夠將影片下載至手機內來離線觀看。
據了解，其實YouTube下載影片的功能早在5年前就推出了，原先是在特定市場進行開放，以及YouTube Premium的付費用戶才可使用，而這次的計畫，就是進一步向全球用戶放這項功能。但這些影片僅能儲存約48小時，超過這個時間，用戶就必須重新下載影片，才能進行離線觀看。
報導指出，目前馬來西亞已經有部分用戶出現「推薦下載」的畫面，但像是美國、印度等國家則尚未出現這項新功能，用戶可能必須再稍微等待一段時間。

48小時

無得background 播無優勢
我不如shortcut download 落電話，都係十秒八秒

留言「XX」，小編即時Inbox比你！

咁有時個網速未必keep住咁好
而且可以download定 搭車時睇

不過48小時後重新下載 就有少少OFF
改為重新active會好好多

夠!

日日返工聽達哥fifa電台

地鐵終於睇到youtube

用tubemate好過la

一定要睇好多廣告

垃圾柒韡

都ok 既 個晚down podcast 第二日搭車聽

Down定套戲上飛機睇都幾好

而家已經每三分鐘插一條廣告

連旅行都會買data sim
除左搭飛機✈️
生活上有幾何會offline 離線

放工搭地鐵

podcast用youtube

點轉去podcast

而家有冇app可以喺background播? 除咗Chrome

PCCW撈空氣

iPhone shorcut裝個萬能影片下載器都得啦
仲冇限時

用shortcut download
Share to VLC / NPlayer

幾秒搞掂

度度都上到 不過會爆data姐

唔俾熄mon聽歌，正仆街

如果要redownload冇得renew啫係失實，cache only

thanks

>據外媒《Android Police》報導，未來用戶在行動版的YouTube App主頁會出現「推薦下載」的內容，多是依據用戶觀看影片的喜好去推薦。而在影片播放後，下方除了原先的「喜歡按讚、不喜歡、分享、儲存」四個按鈕外，將會多出一個「下載」的按鈕，讓用戶能夠將影片下載至手機內來離線觀看。
要你睇algorithm、合作嘅大channel同廣告商啲recommended

比錢可以多過48小時可以考慮

Android可以

睇廣告多過睇條片

離線段片冇得用adblock

收月費任用離線就最好

我比較想係可以開o係background度播歌
...定係已經有我唔識渣

拿拿林整個背景播放黎啦

download第二個app 算la

理性討論 續航 NFC 快充 外放 多工處理 散熱 相機 3.5mm 創新 多選擇 系統自由

屌你係個youtuber自己插 垃圾先會瘋狂加廣告位

所以無咩必要唔用youtube app 睇

用YouTube vanced就冇廣告又有得background play

可唔可以share 個shortcut出黎?

有啦，仲有都background 播

Premium撚
冇廣告, 有30日offline play同play in background 好爽

XX

android有

屌你